大家盂蘭節快樂

以前每年都會拎番呢首歌出黎
希望出年大家有得出街大合唱

師兄！大家今晚撞多啲鬼！一齊開心！爽嘅！